【習皇出巡】隨時油站無油ATM無錢撳 網民怒吼：皇帝駕到，極度擾民

今年是澳門回歸20周年，中國國家主席習近平周三至周五（18日至20日）將到澳門，出席慶祝回歸儀式及第五屆澳門特區政府就職典禮，其間還會出巡視察，弄得處處草木皆兵，人民不得安生。除了交通受嚴格管制外，有網民更爆出這三天內，隨時油站無油供應、銀行提款機無錢提、機場停車場被封不能泊車等，怒斥「皇帝駕到，極度擾民」！

唔比人渣車泊車同消費？

蝗帝出巡嘅基本嘢都唔識係咪唔識死

甴總過唔過黎香港和你shop 下

澳門人仲唔叩謝習皇

我係皇上呀, 全部同我行開

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

原來雜總咁支持攬炒

呢D暴徒全部都要拉哂去打把啦
維尼帝都夠膽屌

咁仲唔快D出嚟發動「光復澳門，時代革命」？
雖然遲咗廿年出閘，只要有爆發力，仲有機會贏架。

澳門有23條

班澳豬有錢派就得啦，雜種落黎係俾面你班澳豬咁乖呀～

澳門敢反我地敢撐

澳門一反係咪就會顛覆國家政權罪

有留意習近平條撚樣出訪
就知條友疑心極重

今年閱兵 係北京入廁所太耐都要搵人去查咩事 驚人唔知係度搞咩

可能

油站的油
驚自殺式襲擊/爆炸

ATM 無車
唔比解款員攞槍周圍行

我真係恭喜你呀

反觀蔡English

人地登左基坐緊龍椅啦，依家先知?

唔知小學雞會去邊到玩呢
18打令定rio